{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041434",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=50040&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "바닷가풍경"
    },
    "text": "オンシーズン中、一部の客室では料金が変わることがあります。 宿は都会の喧騒な生活から抜け出し、健康な休息を楽しむことができるペンションで、全面に広がる海辺で釣りを楽しむことができます。 また、裏には川辺の道を歩きながら幸せな思い出を作ることができます。 周辺には武道牧海辺が車で2分の距離にあり、突山公園は車で8分、向日庵は車で23分の距離に位置しています。 入室は5:00から可能で、退室は22:00以降に可能です。 釣竿やエサは有料でレンタルでき、電気自動車の充電器も保有しているので充電が可能です。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルする形式で利用でき、利用時間は5:00から22:00までです。 客室に最大人数を超過する場合、入室できません。客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 また、ペットが許可されておらず、保護者付きではない未成年者の場合はご利用いただけません。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 火災危険物質である火薬や爆竹などは使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 これらの情報はペンションの事情により変更されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿の退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室は22:00以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "釣竿やエサはレンタルできますか？",
            "answer": "はい、釣竿やエサは有料でレンタルすることができます。"
        },
        {
            "question": "電気自動車の充電はできますか？",
            "answer": "はい、当宿は電気自動車の充電器を保有しており、充電が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用時間は5:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿にペットは連れていけますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの連れ込みはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者と一緒でなければ利用できませんか？",
            "answer": "はい、未成年者の場合は保護者と一緒でなければご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "宿の周辺には武道牧海辺、突山公園、向日庵などの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "宿の客室で料理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "宿の画像は実際のものと異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、宿の画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿の利用施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "宿では火薬や爆竹などの使用はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、火災危険物質である火薬や爆竹などの使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てるようお願いします。"
        },
        {
            "question": "これらの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、これらの情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 380,
        "QA": 478
    }
}